我正式宣布，女人考左牌都唔應該比佢地揸車

屌你老母啲女人揸車把口行先，嗌先過煞車

我今個月搭巴士已經有五次個司機行錯路，全撚部，係全撚部都係女司機呀仆佢個街

女人揸乜撚野巴士呀？你揸私家車唔撞都偷笑啦，淨係兜圈兜左九個字呀！去揸輕鐵啦仆街

女人唔撚識揸車
你又唔好一碌鳩打一船人，都有女人揸車叻既

咁快就有女人入黎比負皮

樓主今日先知？
女人根本唔應該揸車

輕鐵都要自己渣
地鐵自動渣啱佢哋多啲

叫佢地番去自己玩thomsa火車頭啦